班農、郭文貴發佈一張 Nancy Pelosi 兒子虐待女童照

民主黨今次玩完了

食蛋糕咋喎，撻都無奶

幻幻綁定

民主黨班人係咪咁心理變態呀

pizza so yummy

成個民主黨冇個好人，如果拜登做總統美國一定玩完

虐兒？ 切緊蛋糕喎
冰冰片有未

堅定流啊??

我好驚佢地專登做丑人放張假相, 幫獵人洗底

幻幻扑野片呢？

切個蛋糕就虐兒，你個全家富貴條兵兵片就則則駁

Agger

香港PR都係咁
放流料去打擊真料嘅影響力

支那人？

洗底做法 放100張假相出黎
令到果一張堅到仆街既真相可信性大減

之前睇字都作嘔

Clinton body count同pizzagate 可以睇得出佢地係心理變態

瑞士卷

食蛋糕慶祝生日咋嘛
你班人唔好咁撚變態啦

契媽都出事

點睇都開緊PARTY

source?

切蛋糕要綁手綁腳，定連登個個都咁玩，得我唔正常

你肯定綁住手？

你肯定淨係切蛋糕

班農郭文貴呢堆都癲癲地
唔好跟車太貼

如果淨係切蛋糕，點解個細路女死老豆樣，反而個鬼佬笑淫淫

好地地一張相都可以上鋼上線就係連登仔

你估依然黨支援唔趕緊工起貨！

班農郭文貴袁爸3傻

究竟係幫邊面

舊圖黎 自己google image search
無咩資料但佢前女友個女 同佢女朋友打左官司

呢個係你既猜測 但好多疑點

cheese pizza

裝飾黎?

睇定啲先

好有可能

似乎係想放流料打擊原本個指控既credibility

反正都係睇唔到

老老實實，切蛋糕

切蛋糕都係你地猜測，721，831，101都係猜測，啱唔啱聽，FC撚

民主黨定係幻幻同好會....

坦白講我連Hunter單野都仲驚緊炒車

舊圖黎 自己google image search

Whattt

笑到仆街 仲郭文貴

郭係共諜

認真... 玩BDSM only

利申: Team Trump

我都覺得係

source

Something big is coming喎
係咪姐係仲有嘢爆

Fashion嘅野
我都唔明D女人點解咁鐘意係條頸到帶狗帶

agree

個四個白色係分開

連登仔幾時開始變得咁智障？

有郭文貴三字, 就信一成好了

成班pr五毛出曬嚟

見到班農，郭文貴呢兩個名就知道唔駛睇張相。

保持安全距離先

Cotoy變到做content farm咁。
有人提出質疑，就一如既往咁話：
你又知係假？ / 屈毛 / 屈pr

Cotoy癲到

屌你郭文貴我要冰冰片呀
追咗幾年冰碎都冇粒

真假同內容唔知啦 不過come左半年

仲要係亞裔
幾時有 Asian Lives Matter

郭民貴你就咪撚咁認真啦，成個弱智藍屍咁

切蛋糕咋喎

冇挷埋一齊 兩隻手獨立

發少陣癲啦cctai

班農、郭文貴

一日冇拜登本人嘅閃卡，都好難扭轉局勢

奴隸主既基因跟本一直係呢派人中存在

仚黨剷

source ? 點證明係郭文貴 及班農發布？

咁我哋應該focus 番去Biden 度。

Pelosi 都有支持過香港人狙擊佢對大家都冇用。

一班無信仰既唯物論者，點會當人係人？

拉
你地唔記得曬Pelosi媽媽點樣幫香港發生咩
唔好因為你唔想拜登當選就乜都搵嚟詆毀成個民主黨
你地係咪當Pelosi媽媽係condom？

agger 拉

呢單嘢同郭文貴越有關，就越令人不安

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

無來源的假消息

相片 source ? 假來源

我就未見過綁手係一條繩綁一隻手

侵又贏 人生贏家

拉

睇黎中共想用fake news轟炸戰術等d人覺得全部都係fake news。

Twitter真係多咗好多假相假片

等佢冇得幫敗燈講嘢
亦都唔敢出嚟再追擊侵

大家都係相信自己想信嘅嘢啫

利，又預咗俾入當五毛

連登越黎越多fake news

起樓主底睇 常客

自膠 唔係呢個 睇錯

唔明幅圖想表達啲咩
又冇縛住佢

似fake

華人，卷蛋蛋糕

Satanist ，啲人以為係陰謀論

班農同郭文貴負責做 dirty job

依家deep fake 咁勁未驗過好難當真

香港民主黨幾時玩完

見到連登啲討論就好想笑
美國選民表示： who fxxking cares

我同班三姑六婆食飯都係咁，係咪可以告佢哋

Pelosi都係反共既，佢之前都幫香港做左唔少野

見定啲先

標題黨

Day of qanon is coming

我覺得佢越玩會越倒米
俾人反咬就無得追

無人記得
Condom黎 總之奶侵最重要

你流條冰冰出黎
你話耶穌係火星人我都信你

郭文貴=fake news

識玩

又想放定假相洗之後D真相

其實你知唔知國際遊說係要共和民主兩黨都要遊說
撐侵撐到話民主黨無個好人？
連登仔真係唔識玩政治

睇真啲, 亞裔幼幼嚟喎

你會唔會綁住個幼女叫佢切creampie啊

你三姑六婆會綁住你嚟切

保持距離

屌 等陣 係咪血嚟?定係我睇錯? 同埋個女仔成年未。

推

虐喺邊？

唔好日日咁戇鳩佢故仔
係有料就拎出嚟啦屌

日日好似睇緊大紀元咁

任何政治新聞，只要見郭文貴有份出現，你就知道， 這個新聞必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。